其實世界上根本無同性戀/異性戀,全部人都係雙性戀

有分別既只係你雙性戀入面
鍾意異性既成份多D定係鍾意同性既成份多D

所以TB是最佳選擇

印度gay師

TBC

非gay師

唔係個個都鍾意短頭髮

基師

gay印拉埋人落水

機師

性取向: To be confirmed

認同請+1

冇cm一排你已經變咗基佬印

你是gay的

-1你自己基佬不代表連登仔立場

Gay

0

非基師

同性戀=病

雙性戀=正常

大家都是雙性戀

是

樓主0仔

返印度會唔會無人接受到你

我是男仔

印度仔最愛中性女孩/偽娘/有J的妖魔
男人樣搭塊閪就啱晒印度仔拎嚟強姦
成日推肥婆定延出嚟污染娛樂台
其實你內心根本係GAY

0仔咪男仔
利申插過你